有冇8plus手足會轉用XR？

256黑轉128白/珊瑚

500收你部8plus

乞兒

係
不妨施捨下？

射落海都唔益你

垃圾都要？

你又知垃圾？

係人都知 自己上網睇下評測

再唔係直接啲 睇下你啲負評

如上

又有連登仔自以為負皮代表一切

507蚊

不會，用緊8plus 係都會轉xs max , xr垃圾

on9先轉xr
無錢就唔撚好充

屌你都費事 自己反省下啦XR

用8Plus咪幾好
係要買Xr 呢啲四不像嘅太監機

8 plus 轉 xr 128gb +1

雙sim, Face ID

8plus個screen仲好過XR 轉乜鳩 ？

Screen等於一切？

我都轉xr

因住俾人話個screen唔夠靚呀

個screen邊個用先

咁介意人地點諗我上年就唔會買8 plus啦

6p轉xr

5c轉xr